有無人記缺點無smartphones 年代係點去旅行

好似次次都要買旅遊書

淨係試過上堂用sony ericsson比人記小過

點解去旅行要記缺點

以前真係好慘
樓主而家係無smartphone 要記缺點
一定係有錢人學校 逼學生用smartphone

畢業一年流浪歐洲，記得每站抵步先搵tourist information，攞/買該市地圖，胸前掛著指南針。成個傻仔咁

旅遊書

電話卡都唔洗買

以前去瑞士旅行，帶本簿仔去三聯搵旅遊書抄定啲熱門句子同地址

以前上網唔方便，我做晒功課先去旅行